咩心態先會去選香港小姐？

話比全港知佢做雞

黨媒小姐

因為全部都係雞

笑貧不笑娼/明星夢/釣金龜/咩年代,唔好咁守舊/做雞有咩問題?

反正都係雞
加個朵就可以變成遠近馳名嘅品牌雞
＃深井

要好有自信

搵老闆的心態囉

覺得自己夠醜

雞

廣東人做雞有好多方法

根本全部離地撚
一係外國返黎
一係離地中產

貪錢 想釣金龜

想做郭嘉文

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

做雞都唔係tvb 啦

想去星馬發展掛

去汶來發展

我要做呢份好工？